Beyond - 逼不得已, 諷刺香港政府

作詞：黃貫中
作曲：Beyond
主唱：黃家強

*空的天起烽煙 火光黑暗裡閃
黑的心找知音 彼此口不對心
裝飾了荒謬 沒有罪過
這議案已落實 不管反對與否
要奮鬥怕落後 找種種的藉口

天天去討論 沒有突破

**這裡變作怎樣的都市
誰做錯
想出種種苛刻的主意
Woo.........

這裡變作怎樣的都市
誰做錯
彷彿只需講聲不得已

Repeat * **

正到飛起, 貼近依家香港個局勢